[見工] 面試最後人地問你仲有咩問題,你地會問d咩

最近轉工,準備final interview

好多時都問你地仲有咩問題,

有人話可以唔問,但全能既連登仔會問過d 咩問題

1. 如果 貴公司願意聘用我，我每日的恆常工作會是怎樣的？
2. 除了一些職業技能外，這個職位需要什麼軟技巧？我怎樣可以再做好一點？
3. 我申請的這個職位，工作上最大的挑戰是什麼？
4. 如蒙聘用，我應該向誰報告工作進度？我的直屬上司是誰？如多於一位上司，報告的順序是怎樣的？
5. 這個職位的晉升路徑是怎樣的？
6. 可否舉例說明一下我將來需要怎樣與經理合作？

1. 我地係請人email 簡介都寫清楚,你冇睇?
3. 咩都要做

最快幾時可以返工

我係咪走得

可否在公司抽插女同事？

2. 乜你對依個Post完全無認識？究竟你知唔知你係見緊份咩工？
4. 請左先再話你聽，唔通你未返工就同你講你老細係Peter咁呀？
6. 膠都廢事比

唔係文皺皺就有用 問完比人覺得你on9仲衰過唔問

你比得起幾錢請我?

利申真心要問

有料就唔怕問

我上次問有關公司既文化